沙田今日放映完好似有下場。

我相信大家聽日睇完Winter on fire之後一定會唔想咁快番屋企，所以我地一齊Join after party ,等大家睇完一套心情沈重既戲之後，大家一齊after party令大家心情開心咁番屋企。

知道最近大家都好攰 天氣又熱
聽到好似話有人派下雪糕比大家食，記得一齊去拎阿。

睇完戲冇嘢做嘅就一齊幻彩詠沙田啦 約定你

推

食糖水

Push

你揚曬出黎仲點食糖水?

食糖水要即興架 比mon post狗睇到
糖水會變壞 好難食架

唔出又好似琴日咁大家又話唔知唔知咁

負評咗 下次自己前線com la
而家揚咗食糖水困難大增

不了

未見有動靜

十幾隻popo stand by

播完而家係咪去